呀公 蘇永康承認港獨

無屈佢
大家幫佢放上微博啦

道友康 收皮啦

吸獨

反字打左做返 有咩好討論

返回港獨

每個區唔駛做生意?
所有食肆超市五金鋪多人到

comment定direct??

成篇野都係錯別字 一時又奶共又乃共

玩ig? 外國勢力

過左氣就咪鬼理佢

吸過毒,向大陸玩過女,仲要返大陸揾錢=一定係要奶共...
唔奶? 揾返你啲罪証要你坐返十零二十年...

過氣吸毒廢老

淪落到同啊姐森美做節目連對白都冇咩
老實佢返大陸都唔掂

咁事實佢同阿姐森美真係唔係同一層次

屌，睇撚咗阿康承認吸毒